毛孟靜稱收到投訴 質疑土瓜灣站一幅牆疑建築廢料建成

議會陣線立法會議員毛孟靜表示，收到沙中綫土瓜灣站地盤前工人投訴，二樓月台樓梯的一幅牆懷疑用建築廢料建成，擔心有安全危險。

毛孟靜說，地盤前工人拍攝到往宋皇臺站方向二樓月台的樓梯，有整齊堆積的建築廢料，懷疑是用來建牆。她諮詢資深土木工程師，認為做法百分之百不及格。又說沙中綫前線工程人員對此並不感意外，質疑承建商是為省石屎費用和堆填費用。

毛孟靜擔心相關建築物料會腐爛，造成安全隱憂，促請政府和港鐵盡快交代和解釋相關工程，下周將於立法會提出以特權法調查土瓜灣站的建築問題。

牙膏

G持毛EE 繼續爆

你條8婆
我地男人話ok就ok啦
多事幹